今天吃了jollibee 感到幸福

每個食客都臉露笑容
Jollibee既魔力

賓賓飯堂

有冇食到賓賓?

食曬了

咩黎

今天吃了百里香 感到幸福

周杰倫

手足好打極有限

我淨係識M記 鋒味

渣ga

女僕餐廳

佢都係我同鄉喎

連總統都幫襯

係
牛b死了

有無雞翼食 最憎食雞件

我食chicken tenders
食了5件